開始覺得連登害緊香港人

連登仔學人講民主講理念
只要政府推行咩政策，都一味反對
完全唔知個政策講咩/咩人士受惠，反左先算

推人出去示威，手足俾人拉/受傷/著草，但換黎只有更強硬既國安法，成個香港風氣越黎越差，藍黃對立，好多人因為政見而搞到家庭不和，警民關係又差，真正搞衰香港既好可能係我地

叫人撳錢換美金換銀行塞機場打爆交通燈，我睇唔到有咩成效

得益只有食人血饅頭既黃店

係 希望你快啲退出連登

個個都話抵制吉野家

有無人覺得葉德嫻好得閒

我藍絲

返波台啦

2019年6月9號到今日
香港人贏到d乜
仲講乜鳩黎明前夕係最黑暗，打撚哂飛機
侵又落選
香港後生仔多得你班垃圾連登仔唔少

連登愈嚟愈多五毛

原本藍絲 但又而家開始覺得連登仔害香港人？ 組係之前岩？

拉

唔好一黎就五毛
呢到係討論區
你可以反駁我

但我每次講呢d都淨係識叫我五毛叫我返波台

兒登 = 小朋友論壇
唔夠人講就你藍屍你熱狗

你咁大膽喺連登講ED

唔中意咪移民囉

所以上兒登 勿認真

如果呢d都唔俾講
咁佢地追求既言論自由究竟係乜

唔鍾意連登仔就要移民?

藍黃對立你不如問下點解有藍屍依樣野出現先
黑警濫用武力對待藍黃執法標準唔一致又唔講下?

突然間覺得同波台假膠認真好白痴

點解呢排波台班手足出哂嚟㗎

如果連登咁巴炮
又點會有16-19社運低潮
樓主真係識講笑

咪撚賴連登啦 講到個個出黎示威都係因為連登仔

唔係一味反對，而係冇一個政策值得支持

拉

on9
二百萬人出去遊行啊
個個上連登咩

退出啦你

有腦波台班友就唔洗晚晚比馬會劏到一頸血啦

連登係香港後生仔論壇

Block 50 cents!

不如你又話俾我聽今次施政報告啲咩係受惠到我一個廿幾歲打牛工既普通人，除左交通打折之外我都睇唔到有咩係可以直接受惠。

你政治啲point直頭on9，簡單咁講就係叫人唔好理政治，做晒港豬就唔會造成黃藍對立，警民關係就唔會變差，家庭就唔會不和

有名你叫輸波台

唔好咁講啦
佢地追求民粹自由

五毛狗 死返大陸

咁你係嘛

普通市民邊有能力搞衰香港
咁睇得起連登

上連登勿認真

盲反一個穩權第一既影子政府有咩問題

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

藍絲五毛死全家

我頭先就咁立一立，見到選舉電子派票，同埋超級區議會分散各區票站點呢兩個政策係正常合理嘅

當然選舉嘅種票等公平性就另計啦

係波台害緊連登呀

政府做既野入晒連登仔數。。。。

樓主全家都未死

香港不嬲個個閪口閪面
從來冇風氣好過

咁人地駁你唔到ar ma, 你放過d 細路仔返波台囉

同意連登岸鳩
第一段唔反對

但第二段開始

拉

警民關係變差 唔好賴落市民身上 係佢地本身做事唔公正 佢犯法就正義 人民犯法就往死裡打

侵落選又關連登事?

樓主走先 我頂住

P牌仔學人屈毛

樓主講既我全部認同

躝啦屌你老母

五眼放寬曬移民政策算唔算

撐樓主，香港人無撚用

傻撚咗？連登講真話？

唔同意樓主既講法

咩叫只有人血黃店得益 你當攬鈔巴死既？

樓主你走先啦

笑到仆街
樓主5毛仲話自己唔係5毛

你走啦

因為有你呢啲on9響連登出post

覺得連登咁差你仲留係度？
又block一隻五毛分化撚

原來連登咁有影響力

樓主坐左幾耐?

話明反對派緊係乜都反唔通支持港共？

攬炒加速一國一制變普通大陸城市
拆埋關口用普通大陸居民身份證同護照

藍絲港豬共享中國人榮耀冇特權齊齊搵幾千蚊人工

呢到只有偏激，沒有理性

講真如果唔係連登仔成日指指點點搞到美國人反感，牙侵一早選贏

邊有輸呀
換咗國安法返黎，攬炒策略成功呀
贏撚咗呀on9

其實廿幾歲有工返嘅年輕人要幫乜？ 交通費已經慳左啲 另一問題係租屋 宜家有租務管制同過渡房屋 要排都係兩三年 你想政府加你人工咩？

ok 唔好激嬲中共

對家慘透咗好耐, 你睇美國都攪成咁

唔鐘意咪返支那囉，支那豬mode

同意，連登搞到你呢d廢閪講野都有人睇到

換美金最on9

轉頭又換返港紙

屎忽痕咩

關
連登影響力貢大
當年二戰都係因為連登毒害
睇完樓主偉論
我決定唔再陪你地操縱呢個地球喇😭😭😭

攬炒自己

中共賺到笑

手續費都蝕哂

連登唔係一個組織
你都係連登一份子

自從上年泛民打手同黃世柒之流嘅冷氣KOL入侵後，連登就變成泛民拖後腿帶風向嘅地盤。

珍
好葡萄中國人開始富起來
每個月竟然有1000蚊收入
我地輸左

聽講連登係外國論壇嚟

.

換黎只有更強硬既國安法，成個香港風氣越黎越差，藍黃對立，好多人因為政見而搞到家庭不和，警民關係又差

完美表現咩叫blame the victim
大家埋黎學野

好驚人知道溫水煮蛙？
中國人有最好人權最好生活全面脫貧 平等文明

我睇唔到維權 上訪 受害韭菜畫面 就十分和平

咪係
點解五毛唔肯認係五毛？
要愛國愛黨 先至做到五毛㗎嘛～!
佢哋唔認係五毛，等於話愛黨係恥辱

正常人都唔會同樓主呢d 垃圾嘈啦晒時間仲話駁唔贏你

你呢d人應該係打份牛工有3餐飯食餓你唔死就滿足個d人黎

樓主企前線，你就喺屋企做冷氣軍師，你似五毛多啲

只要政府推行咩政策，都一味反對
防疫有冇人反對啊?買醫療保護裝備有冇反對啊?

推人出去示威，手足俾人拉/受傷/著草，但換黎只有更強硬既國安法
乖乖地似你咁做五毛港豬就最好

成個香港風氣越黎越差，藍黃對立
有政見又唔得?我想食黃店又唔比?咁惡咪封撚晒私人企業全部換做中資囉 有中餐唔食食西餐 你唔愛國

警民關係又差
關我撚事?我納稅 佢係公僕 分返尊卑 唔好講到大家同級咁

政府推送中係好野黎？ 屌你老母臭閪你幾時死？

兩隻五毛自己講自己笑

正苦施政不力搞到民不聊生做番本份叫幫？

成班高官唔好諗埋d 屎橋減下稅就真係叫幫喇

你都真係戇柒鳩

講埋d 垃圾廢話，六十幾七十夠有工番咁係咪唔洗綜援

好心你呢d冇質素既留言就過番香討講啦

9唔撚搭8

唔好睇得自己咁重要 每個人應該有批判思維 我叫佢去死 佢真係去死 咁佢係咪死蠢？ 好多女都鍾意楊岳橋 覺得佢好型 又可以幫到香港 但佢根本就係呃飯食既垃圾 事實擺在眼前 做每件事之前應該諗下後果 出左事先後悔 真係好小朋友 你怪連登仔害人真係好on9

Ging😅

呢d野你唔怪林鄭aka港共政權
你怪班上網得個吹字既一班連登咸虫

佢成段野個陣廢老味真係出哂黎

仲有
樓主你呢d撚樣
表面上質疑呢度冇言論自由
實質上係利用緊你既言論自由去消滅緊言論自由

真正令到人失去言論自由既唔係呢度d人
有冇人你有冇俾人ban？有冇人唔俾你講野？

你唔去問真正搞事果個
反而係度做埋d陰濕野
上年到今日個始作俑者係邊個？
屌你仲好意思岀黎扮理性怪岀黎反抗覺醒既人？

不如你建議下政府點幫你？ 有工返有糧出年青力壯 最大煩惱都係住屋同交通使費大 教育醫療你已經唔使煩 姐係你想政府貼埋錢比你買iPhone 去旅行就叫有做野？

無為而治，小政府，一直係香港特色
日日打著有作為口號，實質係荼毒青年，
明顯係左派思維，是共產黨的一路人馬

有組織或人士刻意領導建設成個運動引蛇出洞

言論自由？😂 cctai 班友根本係一言堂，同 Trump 一樣對自己不利的野就係 fake news，日日都核彈，所有野都係自己主觀意願.......你連理性討論機會都冇，因為第一句就話你5毛，之後block 7你

警民關係差一定係因為連登喇

痴線 你講呢堆嘢全部係政府搞出嚟 點解你唔係blame政權而係blame反抗嘅人？

你咁嘅邏輯同叫人被強姦時唔好反抗會舒服啲有咩分別？

正皮：真實民意
負皮：中共水軍，傳媒打手，政府公關
同美國大選一撚樣

咁三餐安穩 有個瓦遮頭 有邊個唔想？ 咁其他需求吃喝玩樂都要睇自己有幾多斤兩架 自己份糧有幾多唔係政府決定

日日返工諗點hea鳩老闆
叫佢地勤力d做野又話唔想做奴隸 /公司無佢份
唔夠錢洗就怨天尤人
成日問點解香港年輕人咁慘

明知面對極權手拿雨傘街頭抗爭冇可能成功
但把口一直水人自虐式抗爭 自己就繼續留係家中
最垃圾係班水人自虐式抗爭既人

blame the victim
邏輯咁膠/背後有居心
認真覆你都嘥氣啦

佢地都ON9, 仲活係幻想世界咁, 憧憬假希望
普選都講左成20年 咪又係無
市民要乜撚野都係無
民意又唔撚聽

既然支那未來想當香港係大陸D城市/省份咁管
咁鐘意玩打壓
咁算啦, 佢地都唔撚好扮, 而家佢地直接wear爛面仲好

夠膽咁講其實樓主已經好勇敢打算俾人屈五毛

同志，我想加入你地
邊度拎form?

連登係有好多熱心人,但唔明點解你會覺得連登有"幫"緊香港人?

連登仔普遍價值觀同社會有偏差,佢地覺得好既,合理既,都未必被社會接受
大家都知,所以大家都無認真對待
但你就咁真心,有問題既係你喎

你呢啲諗法真係好適合大灣區

喂大佬
我唔係話要政府直接咁幫我
我都叫有交稅架喎
一個政府收稅最基本既用途就係用於民生建設呀
唔係下下扔晒啲錢俾中資公司開發埋啲多舊魚既工程到下話
而且點解醫療教育唔洗煩
自己或者家人朋友唔會病？個個都唔生仔？個個都好有錢去私家醫院同國際學校？真係以為幾百萬黃絲都移民？

支那虫特色，埋怨抗暴既人，而唔敢鬧施暴者

幕後金主就係中共，咁你知咩事啦

換美金塞機場真係勁ON9

樓主咪撚煩

波台咪一樣會屌佢，你估真係得N賓

好多後生係純發洩式，有勇無謀

理性討論 = 負皮5毛block
鼓吹仇恨 xx抗爭 = 正皮好嬲好嬲
連登根本係仇恨告示版而不是討論區

你交左幾多稅？ 平均香港基層打工仔交嘅稅由1000至5000蚊 知唔知你睇一次公立醫院嘅成本已經可能係你稅金一半 而且本身稅制就係為左社會資源再平分 照顧更有需要嘅人 所以你以為你無享受到福利 其實已經用左唔知

咁咪好囉，一齊做中国人

屈毛的覺悟
樓主

佢一日食一包煙當自己交左稅

成堆5毛推post不推文都唔撚識用

搵食行遠啲啦 乞衣

真正令社會對立嘅係雜種同柒娥不斷破壞香港法治基石同社會和諧

你講得冇錯呀
政府既功能就係妥善分配社會資源
但係依家政府係咪有平均分配資源先？
定係將資源完全側重係靠攏中國個邊，而唔係照顧社會弱勢社群？
如果冇將稅金妥善應用返係社會上我又係咪可唔可以屌？

班連登仔冇性㗎

你隻波台狗係就駁我啦
係人地comment懶係野加幾句當贏左咩

唔好以為你上連登troll 幾句 扮下假膠，你就唔洗比共產黨搞。我知你肯定唔係五毛，但你呢種似係自以為高高在上睇唔起你口中嘅 “時事台小朋友” ，你覺得佢哋好唔理性 睇唔起佢哋所以你就特登唱反調講幾句嘢troll下連登仔 然後滿足一下作為睇通睇頭嘅成年人嘅優越感

你所講嘅駁唔到 其實樓上已經好多人指出他邏輯有錯，不過係你自己選擇唔睇

香港人無屬於自己嘅軍隊
亦建立唔到
因為香港係呢兩代人時間本身就係一個溫室
而革命意識先初步抬頭已經被國安法同濫捕打到不似人形
行到呢步已經好好
股票都有升跌
而呢樣野你諗住年幾時間0武力搞得掂？
你嘅怪責同結論會唔會落得太早?

邊個話做一件正確嘅事係一定會成功?
如果你反對，謾罵只係因為件事瀕臨失敗
咁你都只係一個機會主義者
而無人需要為一個機會主義者付任何責任

其實我好明白你嘅心情
因為你就係無乜原則無乜信念無乜善惡心
但求生慾就特別強
所以就不如take winner side
即係一般人咁

駁你唔到
你贏👍🏻

班仆街狗痴撚左線咁殺人都屈鳩連登

5毛拉

又冇錯喎啲稅價落返喺煙剷身上

唔好咁樣話樓主，你哋叫啲細蚊仔攞住把遮去對抗訓練有素嘅警察或者解放軍呀？

你見到人哋頭破血流，你水人哋出去個心都唔安樂啦，人哋仲要坐坐監喎。

西藏式既抗爭，根本就唔係出路。

直頭波台操控賽果啦

而家班後生咪就係有需要幫囉
億億聲幫大財團，cap 完你水就炒哂d人
真係幫到市民鬼有咁多人走出黎反你咩
最大煩惱住屋都解決唔到啦
仲好意思出黎大大聲
知唔知官逼民反四個字點解啊

利申：今年交左四萬幾薪俸稅，計埋其他交左五十萬
夠唔夠資格屌柒政府

樓主以為自己好醒，實際上天真到無人有
講既全部野
就算唔係因為上年既運動都好快會發生
上年既人就因為知道今日會變到禁先至行出來反抗
咩家人不和，黃藍分化，就算連登唔做
其他紅媒都一直做緊，落網絡降頭
後生仔無腦，女人係雞，老人家係廢
咩黃店食人血饅頭，藍店都有架唔見你講？
做生意唔賺錢做咩生意？
唔見你禁醒學大波文真人出來賺人仔？

樓主覺得唔爽其實只不過係有人嘈住佢發香港夢
上車夢，炒樓夢，叫雞夢
阻住佢買iPhone落注
依家個春夢醒左夢遺無人幫佢洗底褲緊係唔爽

其實你可以嘗試講你嘅睇法去反駁樓主

稅制係用黎達到equity 並非equality 你可以睇返支出表 每年施政報告最大舊錢係醫療房屋教育 呢三項如果你唔係老人小朋友唔會享受到 反而科技金融基建係佔比較少 如果仲要計 政府會拎稅金黎投資 咁你使唔使屌埋政府拎市民錢炒股？我同意稅金未能完全保障弱勢 但起碼唔係保障你先

樓主嘅point未必係最好，佢認為害人係因為有一些人刻意製造港版的大鳴大放運動

口就叫人哋去抗爭，但係抗爭都要有爭取嘅目標，2019年嘅時候中國嘅經濟未去到最差嘅情況，就定一個2019年香港人根本冇能力去爭取嘅目標，仲要用西藏特色嘅自虐抗爭模式。

本就係睇時機，去決定目標係乜嘢，人就付出左去，但係得唔到任何嘅政治成果，代價真係太大

我知佢肯定唔係五毛 亦都不解點解咁多年都仲係覺得香港會有五毛呢樣野。不過你睇返佢啲post佢明顯係藍絲troll黎。大家都唔會因為喺連登講幾句而動搖到大家嘅立場 反駁黎做乜。反正 香港大陸化你地一樣要受

有冇發覺對家文宣已經影響埋我哋自己人？

其實6月12完左件事咪算囉，佢唔會敢再推，唔係以為扭計會比你獨立呀嘛，呢年死左幾多人。

所以你想一兵一卒都唔洗就一年打贏共產黨，打唔贏就放棄投降轉頭屌返友軍

一日最衰都係反抗，做咩要得罪共產黨共產黨推國安法都係因為反抗，自我審查咪唔洗國安法囉

恭喜你，你既諗法同支那人好接近，未來既香港一定好啱你

唔係交得愈多稅就愈有資格屌 一直都係講緊你付出同收獲係咪合比例 第二你嘅稅金係咪按優次咁用 例如你交左50萬稅姐係本身家底唔差 你唔會叫政府比返等值50萬嘅服務比你 而係應該用呢50萬放係有需要人士 但後生仔點都係排最後 因為佢地有最大本錢同能力去改變生活

唔好咁講，呢度咪係當初2019年宣傳自虐式抗爭嘅平台。係咁去水一啲人包括未成年嘅小朋友出嚟拿住把遮去對抗訓練有素嘅軍警，當佢哋頭破血流嘅時候，當佢哋一個一個被拉入坐監嘅時候，造就左一些政客在海外嘅政治舞台上邊宣揚佢嘅政治理念。

歷史上嘅抗爭，唔係拿住把遮去抗爭㗎，係要做實事㗎。

你以為二百萬人全部要求獨立？
你仲記唔記得五大訴求係咩？

係...好撚煩佢哋所以block柒咗算

推

唔怪壓迫嗰個 怪反抗嗰個
同啲五毛熱狗有咩分別

竹竹竹
竹竹竹
竹竹竹

走啦屌你老母

佢梗係怪反抗嗰個啦 佢應該係藍絲troll黎

其實最重要只係撒回送中

「實行雙普選」《-一睇已經知唔會比，無底深潭

攬炒，得後生仔同窮人想。

最衰都係反抗嗰個
殺人嗰個無做錯到
你真公道

你搞錯樣野
唔係因為支共衰弱先會有人起身反抗
而係支共想滲透蠶食緊香港先會有人起身反抗

點解我屋企周圍愈黎愈多普通話?
點解我去旅客區要比支那遊客白鴿眼?
點解我去藥房買野係一gip gip水貨客係到霸街?

單單講每日150廢人仲可以keep住黎香港就可以收你呢句皮啦

唔洗佢幫！唔好累我哋就得啦條7婆

班懦夫係咁

喔 反

佔仲藍絲黎

拉翻

我又唔係好明，你真係當個個人無獨立思考，人地講咩就做咩? 你咁同施
永青D 廢老有咩分別，直接定義左用連登既後生就唔識思考既人。

再者，國安法溫水煮蛙下你覺得唔會有? 示威等行為，個主因係咩先，係咩原因先會有示威先，警民關係差個主因係咩先，係手足打狗先? 係邊個想行極權先有今日既局面先? 搞衰香港係被統治既人?? 俾D logic 先出黎洗白啦，

賤種5毛狗。

點都係廢老排最後啦下話
自己做左成世野都蓄唔到錢過世排最尾係應份啦
幫廢老咪又係蓄埋d錢做棺材本
唔廢既揸住退休金幾層樓個d咪仲大能力
幫後生發展搞起個經濟佢地又肯洗錢刺激消費再成家立室保持人口先係大家都嬴

無錯，連登一直都有討論時政
真係咁勁2017已經爆大獲啦

反鬼反馬咩
612都未有人死
堅持人地屈服，但人地把明唔會屈服
Turnout幾多人死左？
我相信612被告果班都唔想大家為佢死

如果從新來過，你會想612停定而家咁

佢地甘心做順民 第時俾人割韭菜

咁你有咩高見

即block，你咪繼續講

最重要係撤回送中同埋獨立調查
五大訴求最開始冇包括雙普選
攬炒係得連登仔相

你成段野根本就倒果為因，五毛咪認左佢囉。
警民關係差都可以賴落係手足做成，一係就訓撚左成年，一係就蠢到負智商既港豬，一係就係狗想洗白。

返鄉土啦

甘地式抗爭拎武鬥派光環

香港每年出生同死亡人數相若 大約每年淨增加600新生人口 但人口老化就快過佢地長大速度 嗰150人咪做低下勞力 否則邊個做勞力工作？ 邊個去幫老人家換片喂飯？

如果
你點知唔抗爭個後果會點？
可能見你班港灿咁好蝦 直接用新疆模式呢？

佢反佔中藍絲黎㗎 不過佢地都有言論自由嘅

你以為你哋面對緊係西方嘅民主政府咩？
班共匪殺自己人嘅人數係一戰以及二戰嘅總和，你以為用西藏式自虐抗爭，就能夠令到佢哋屈服？佢連美國都夠膽出手，放毒，仲有乜嘢佢哋做唔出？

人哋孫中山點對待佢啲兄弟呀？你點對待自己嘅兄弟呀？你知唔知有好多父母出去工作留低啲仔女係屋企自己溫習同埋讀書，你就水人哋出去攞住把遮打軍警？好多俾人打到頭破血流，好多同父母反咗面，好多係返唔到屋企，一車車咁坐地鐵返咗去大陸，你有冇去救佢哋呀？

人哋孫中山水人哋出去，自己不斷咁去食屎洗碗，儲錢打工，出邊叫日本好多組織以及海外嘅華人比好多錢佢，呢啲錢大部份係買一啲真野，俾佢啲兄弟喺手上面，邊有好似你哋咁樣叫人攞遮㗎？

佢哋之前識笑cctoy冷氣軍師得個講字
依家又話連登好有影響力

龍門任搬

啲人Block7左你，你有無上唔到連登講唔到野呀？
點解我會見到你嘅留言呀？

唔好濫用言論自由依個字喇

睇唔出有咩直接必然關係
有啲人為左可以食大餐所以決定節食一星期
咁唔通食大餐就等如節食？

又關波台咩事

佢地當年幾千蚊糧等於宜家幾萬蚊 人工升左 但銀紙貶值 而且有樓嗰啲都唔會拎到好多政府資助 真係有錢嘅老一輩有幾多？

原來起底係就咁禁入去起底度睇 弱智唔洗咁大聲同人講

我以為得cctoy先睇得連登咁重要
原來仲有樓主條on 9

咁因咩原因出生率低呢？

最撚慘乜都得唔到

你知唔知有好多父母出去工作留低啲仔女係屋企自己溫習同埋讀書，你就水人哋出去攞住把遮打軍警
你覺得香港有槍權既話會冇人拎出黎?
你覺得poly入面3千九百幾支火魔係自己變出黎?
有幾多人係後面支援你坐係屋企涼冷氣緊係睇唔到

2003年反完23條。之後都十幾年唔敢推。
佢地忍左成年先寧願攬炒香港地位推國安法。
香港地，2047年前計時game。咁快攬炒害既只有自己。連原本仲有十年玩都無埋。

想死呀響度講真話

努力啲
唔好得嗰一兩句

祖迪哥

Anita Wong又開分身打飛機？

On9
連登主流真會員唔係香港人？
咁究竟邊個位出問題啊

好多原因架喎 避孕科技進步、財政負擔、新思想等等 本身養小朋友就要好多錢 又話要讀國際學校又話要琴棋書畫 如果正正常常無乜需求 其實有限錢 我屋企都無花咁多錢落我到

另外一隻手處理政治危機失職兼助長警暴，樓主又唔提? 知道市民有極大既怨氣，政府只係抑壓唔去向疏導，正常人都唔會期望市民只講聲'哦, Just too bad', 就去返番工。

黃藍之爭，政府班建制冇推波助瀾? 曱甴、黑醫護、黑記、黑暴，呢類名詞邊度黎?

再者，強推國安法係令中央提早露底線，冇場運動既話根本佢地遲早都會推大同小異既版本，雖然推出既手法會冇咁激進

鬼登d抗爭模式：

口號勁大：港獨！反共！攪炒！

行動時：行為藝術，演唱會，灑淚周圍鬧人，畫畫，捉鬼，民主記者影義士大頭，有機會有威脅時忽然有人嗌走佬

民主報紙及媒體：報導抗爭者集合地點，報導抗爭者逃生路線和方法

最後政府揪後算賬：根據抗爭前的各種大大聲既 口號 入罪

香港人咪咁樣死囉

但你講緊嘅係當初23條都唔應該反喎

其實習近平點都要搞香港架喇
所以唔好ff唔反抗=佢會收手

反而向好方面睇 依家爭取到國際關注
唔會好似新疆咁 俾人抓曬去集中營都無人理先啦

樓主駁唔到

唔好顛倒因果 最錯係支共

好多例子啦

你睇講真中國經濟post
如果有人話中國生活貴，同香港差唔多唔好住
即刻有人話
--> 街邊好多好平幾蚊食到一餐

跟住有人話中國根本好落後冇發展，除咗幾個城市全部爛爛哋
即刻有人覆
--> 我鄉下唔知邊撚度都好有錢，個個賣地唔使做，啲商場質素同價錢拍住香港

咁到底中國物價高定低？

樓主係馬後炮論
任何抗爭都唔一定贏架喎
你事前就知道晒一切咁犀利？
其實樓主真係返大灣區好啲

拉隊去香土

真係好有中國特色，唔鬧打壓人果個
鬧D叫人反抗既人
咁鐘意跪唔點唔返上中國住？

五毛慣想混淆論點： 唔同意，鬧人就係唔俾人講，冇言論自由

錯晒，冇言論自由係你講嘢會俾人拉呀

終於有人發現

係鬧返轉頭就話係批鬥你無言理自由
無言論自由係用公權力打壓滅聲呀on9
一個無權力既人唔打壓言論自由呀？

其實反佔中運動只會加速咗香港衰亡啫

國安法呢啲

就算你去唔反抗都一定會立

你等佢溫水煮熟咗你

國際就冇咁多反響

好似澳門咁

咁都180正評
呢啲冇邏輯求其賴既comment以前係Yahoo成日睇到

成三十幾萬user
有藍屍完全唔出奇

最緊要有人駁佢哋啲歪理

如果有一人一票 真真正正民主 大家咪可以好理性咁去討論
國安法其實遲早都會有 因為佢地想控制哂香港
然後之後國際線 跟本就係要同一大個圈先做到野 唔通真係今日做完聽日就見到效果咩
台灣 南韓 都係幾十年先有成果

BNO visa

發現樓主同你智障過cctoy

Blocked, Bye

你話我打飛機都好啦

比起雨革之後想投降嗰種冇力感

而家個形勢仲好

起碼大家唔駛再對共產黨有幻想

無破不立

咁先有出路

駁唔到就話 五毛 拉
一係試屌晒你全家

咁以你咁話，人就多咗啦，政策，配套足夠？
有無政策肯定佢哋落和黎係一定會做野？
咁有政策係佢哋身上時，本身本地人資源會唔會分薄哂？

人口現時有增無減，土地又唔足夠同時移民政策無審查，新移民上樓可以快過本地人，呢啲都睇到政策上無諗過

唔排除廢國人落黎會勤力做野，但唔係佔大多數

黎一班唔做野嘅人，憑咩可以移民黎呢到同本地人爭資源？

移民去外國，人哋都要你有貢獻先得，你移黎香港就生一打仔就得？咪玩啦

垃圾藍絲post

難得清醒既聲音

根據樓主邏輯
你都害咗唔少人
幾時道歉？

訓撚醒未？

「推人出去示威，手足俾人拉/受傷/著草，但換黎只有更強硬既國安法，成個香港風氣越黎越差，藍黃對立，好多人因為政見而搞到家庭不和，警民關係又差，真正搞衰香港既好可能係我地」

Classic劣根性 安份守己就冇人搞衰香港 溫水煮蛙就咩都睇唔到 當天下太平

會員 #153956 - 千萬窮能 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍

該會員以往言論 (8)：
1 .
2 .
3 .
4 .
5 .
6 .
7 .
8 .

好有道理

最起碼2019 6月去到而家 大家認清敵人

之後係要準備同上面磨357年甚至更加多 先會有可能見到有轉機

雖然想就咁屌你老母就算

但係為咗有內容咁屌柒你呢啲似是而非嘅垃圾論點，我都要覆下你

首先，如果個政府政策合理，點會有人反？當然，你可能覺得無問題唔關我事，但岀聲反對有咩問題？

例如送中條例，有咩人會受惠？

每個人都有獨立思考，表達反對上街有咩唔啱？和理非咗咁多次，政府有聽意見？如果唔係政府一味壓制反對意見，長年抹黑人格謀殺反對人士，會搞到今日咁？

分裂社會嘅元兇正係個政權，你反而指責同你一齊受害嘅普通人？

抗爭手段如果無成效，你上頭洗乜岀黨安法？俾全世界睇到你哋呢班共產黨嘅虛怯？

你可以繼續抹黑黃店，但黃色經濟圈如果咁柒同無效，你哋就唔洗不斷咁抹黑同分化啦。

睇樓主個名已經可以即刻block啦

啲link壞咗，入呢條

12對朦面父母仲唔係假既

#2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

你呢d. 咪就係廢物，唔夠人講就5毛5毛

如果有人响呢度公開鼓動班後生用雨遮打軍警，班popo早就立刻take actions!

你避開一啲main steam唔講，我由你
問你點解最近多人移民你又會話每個世代都會有移民潮架啦，好正常果類

打開你隻眼睇下啦，你每日入150個支人，就有一15個真香港人走啦

香港得個名有撚用咩？

香港人咩都要快

最好聽日美國軍艦就嚟維多利亞港

後日就獨立成功

叫人抗爭成班後生段送前途 換黎國安法
更強硬
新疆有版你睇 越反抗死得越快

做藍屍好失禮你？
你邊值得收五毛？

連登得民粹主義,無民主㗎

有錢中產坐順風車移民係最大
仲有果班人血饅頭黃店
區議員

我叫你去死你唔去死？

呢啲垃圾煽動論由藍屍開始講
傳到依家連部分智障黃絲都信埋一份

唔抗爭 幾年後週圍都係智能燈柱 之後咪一鳩樣
做就九死一生 唔做就實死

唔走正垃圾

連登不嬲都係只能睇，只能收風，但不能信，可惜大多數上連登嘅都係心智比較唔成熟嘅學生，好易出事

返大陸食蕉啦

移民潮受政經環境影響 有啲人感覺前路不明 所以走 但你會發現好多話移民 到底佢係咪已經確實承受緊影響？ 好多都唔係 大多數宜家移民都係保守走住先 將來無事看似穩定會唔會回流仍係未知之數 但相信會有唔少人做太空人留係香港寄錢返屋企

你當然覺得有道理

照你咁講，應該唔洗做，生一堆仔女，新移民拎綜援應該要最多資源啦(雖然一直都係)

你要知，政府錢來自市民，適當地用翻上市民身上係基本原則

駁唔到

勿然藍，之前黃，一陣綠，邊度有著數就去邊度，然後移民等收成

你話啊？

雜總要攬炒關連登仔咩事

有得揀我一定揀關左波台
廢事又話block block block

第一日上連登？

你黃絲？其實你只係牆頭草

認同樓豬

你有病食藥都搞到d菌有抗藥性
係唔係病左唔食藥
中國病毒 毒害全世界係係唔係唔醫由得d人死

你地覺得我似五毛藍屍無所謂
你問我最想係點 一定係香港獨立
個個投緊dead body 果陣我係將軍澳企緊梁天琦執邊派傳單

我唔知當年既同路人點睇
但你依家問我 我唔覺得香港仲有得贏

有幾樣野我覺得要現實d去諗
1. 抗爭運動已經告一段落
2. 我地已經輸晒
3. 再叫人上街送頭係自私
4. 侵已經輸左 黎緊國際線只會越黎越奶共
5. 一係移民 一係順民
6. 除左天滅中共 中共都唔會滅亡

呢度太多後生仔一股熱血 有理想 我都明 我都曾經係
但人要面對現實先可以向前行

新移民無得就咁排公屋 如果家庭成員一半或以上非永久居民排到你都唔會上到樓 另外有新移民全因有香港人係大陸娶老婆 呢啲香港人未申請老婆落黎時已經排緊公屋 當然生埋仔會加分 相對於年輕單身人士一定快啲 但講緊快啲都要3年

快啲瀨大力啲啦，實有著數架

我前線手足黎架屌你老母

你打呢段嘢完全冇問題
但你唔需要去認同樓主啲顛倒黑白嘅歪理

樓主畀cctoy圍屌
你快啲過嚟佢

黃店唔可以搵錢 搵錢就人血 呢個直頭on9
你唔搵錢點擴大個圈 你唔擴大個圈 你點解決黃圈各類需求
你需求低 點製造供應 點抗衡敵人
你成段野同中國藍絲諗野冇分別 唔做咪冇事囉
做左就做左 佢唔聽就唔聽 好過咩都唔做

最後
冇用嫁 我地點都係企雞蛋度 唔理樓豬你喺咩料
目的係咩 請保持信念 堅持
如果係偽黃嘅 我屌你老母

你睇下綜援比例 新移民未夠7年應收少啲福利 但佢地在港出生嘅子女係法律上嘅永久居民 自然就要按返香港本地人福利處理

綜援一年就拎得啦，唔好講社會仲有好多其他資源丫

3年啊，我都唔想屌你，你問下一啲普通打工仔要幾耐先講丫

波台係咩人 我太清楚
假膠多 唔洗太上心
咪當佢曲線幫大家堅定下信念
咁多人憎波台只係因為太上心

其實好多都係舊登同路人 假膠 曲線
呢度的確有太多腦荀都未生埋既小學雞
比人撚下當成長

俾深黃表弟知道左我連登ac

咪係囉，無諗個佢哋會生？生完係咪唔洗政府幫？

實質影響講緊衣食住行 社會福利等 如果撇開政治環境 香港福利制度係差唔多稅制國家中已經數一數二 當然稅率愈高 福利愈好係合理

佢唔係波台仔，唔好係咪都屈波台

如果你有18歲排 單身一定排夠7年以上 因為你有好多時間可以儲錢 而我都唔贊成太後生就住公屋

本身個大環境已經唔公平

你班人揸槍既同手無寸鐵既講唔公平？

你放低左支搶先同我地講公平啦

至憎人利用民主制度玩佢地想要果套

我地連登仔唔係要公平呀，係要撥亂反正呀 傻閪

撇得開政治環境架？香港人洗咁？

福利制度係好啊！對有錢人同基層，我哋啲中層呢？
綜援就年年三糧一定好架，工又唔洗翻，生多幾個唔撚教，幾爽

咁生唔生係佢地嘅自由 但生左出黎就係香港人 政府就有責任幫佢地 但我想講每年支出最大唔係呢樣野 綜援只係佔好少 最花錢係全民普及政策如教育醫療

Brian Cha.gif

自由係好東西
但依個世界有啲人係唔配有
好似鄰國支那人咁就係好好既例子
而香港都係有太多你依啲咁既人
所以唔配有 同搞到依家都無咗

你成篇野可以變成 最衰都係你地激嬲共產黨 完

重要打國際戰線架 !

不嬲社會資源分配愈上層就拎愈少 好合理 中層會覺得自己比人無視 因為覺得交稅交得比人多 但福利就比人少 好似好唔平衡 但係呢個係全世界嘅現象 如果咁睇富豪交得最多錢 但福利比你更少 係咪應該改變自己心態？

如果你識講花咗最多錢係教育醫療上

咁好明顯係唔撚夠啦，大佬，你望下個現實丫
米得把口啦

Btw啱啊你，出咗世係新香港人啊

全部受惠支那人

香港有言論自由，但你講既野一定係藍絲五毛講既，所以拉

五毛多到連狗唔block

連登好快變高登

教育還可以 香港無人會無錢無書讀 醫療對於基層百姓過之而無不及 唔會有人無錢睇醫生而死 有錢嘅你都唔會走落去同班窮人掙

基層睇醫生要等幾耐，你講黎聽下？

呃夠錢走佬咪叫做 國際線 囉

除咗派錢，樓主咁撚把炮不如講下政府有咩政策係值得支持啊？

仲有係度blame the victims做乜鳩，冇暴政冇垃圾政府邊個唔想做隻港豬過安寧日子啊屌你老母

普通科門診一日內 急症室非流感高峰期4小時以下 (少啲人濫用我已經好感激) 專科門診要排優次 緊急由1個月到2年都有 骨科會最多人 但好多都唔急可以慢慢排 可以同你講如果情況嚴重你唔會耐多過一個月

4個鐘以下？

我係做醫護 同你講如果無撞啱流感 最快一個鐘有得睇

你唔讚成
我都唔讚成支那人黎香港啦on9

應該反。合法遊行係支持。
69政府唔理遊行，身邊好多人都好嬲，
要搞到見血先收手

但而家，出街上網講句野都要擔心，真係好辛苦，好似呼吸都冇自由，成年到底爭取左啲乜？唯一嘅得着就係BNO，但係啲細路又話BNO冇份，講真唔係九七之前出世唔好奢望國際社會要幫你

輸晒喇，但係仲有人堅持要去送頭，我而家只希望變返以前咁。

我夠係醫院做啦，可以話你發夢啦

你唔贊成佢地落黎 不如你叫政府為單身中年漢提供本地配種服務囉

呢個月頭開始，以後都唔上香討，再上會連自己都變成5毛
間中都仲會上高登

你自己睇下宜家A&E 網上waiting time 大部分3-4小時 而我自己舊年係KWH 睇 一個半鐘我已經走得 所以好睇天時地利人和 同埋少啲人濫用已經可以慳好多時間

咪理條傻7喇
佢成日扮左膠撩交嗌架

留咁大嗰波台喺度就知害香港人唔少

冇critical thinking 嘅人就係
有腦有正常思考唔會俾人帶到風向
但難免有班人真係覺得連登就真正理

叫兩下飛雞就萬二個正評話連登仔係社會垃圾
好喇樓主話覺得連登害緊香港人又要人返波台
真係唔知邊個先係搬緊龍門

連登仔配有? 咁厚面皮嘅你
玩抗爭玩到底褲都輸埋 冇槍冇炮揸支啤酒又話攪革命

依家手足拉晒泛民滅咗你地得返個鍵盤咋
仲有乜資格同人講自由係好東西
有冇聽過咩叫不自量力 你咪就係唔配有自由好例子

pin this

維護自身權利，但比強權打壓，所以要怪罪受害者，你已經身心融入大灣區人思維

希望你無家人係藍絲，記住要死全家呀，唔死正契弟。

我開始明白你地同樓主同連登主流意見嘅分歧係邊

但唔好覺得港共會俾返08年或者97年嘅香港我地啦
佢地追求嘅係「全面管治權」- 即係
1. 將香港人溝淡
2.換曬D管理層做支那人
3.再將香港人邊緣化
08年之前好似好好咁 因為中共仲係行到step1
但佢地day1已經想香港人做二等公民 差在幾時落實
正如廣東人係唔會做到政協一樣
推介你同樓主睇下prof大灣暉D片

咁我都唔鼓勵D人鼓吹後生仔送頭嘅
高風險嘅行動要靜 亦要向自己交代
但唔代表我地要連和理非行動 上下twitter都放棄
杯葛中資呢D零成本生活習慣就更加係應有之義黎

咁快就卸膊啦。
D 後生仔出要坐監都抵啦。

你有無聽過網上欺凌？
咩叫言論自由，你真係唔識個窩。

咩logic先可有依個結論
樓主除咗係弱智諗唔到其他原因
有浪費一個ac，單機啦柒頭

無人唔俾你講喎，藍絲

佢係弱智嘅你太睇得起佢啦。

要人教埋你屌閪

心水清 ching

拉

係怪撩交打個個囉
撩交打又打輸左就扮victim? 咪玩啦
而加俾人打落水狗咁，真係大快人心。

你地而家輸左就要俾人打落水狗咁打。

lm

咁而加係咪輸左？
認輸就要乖乖跪低食屎啦，一係躝去外國，定係想學侵侵咁賴死？

樓主講得岩
唔好反到2047比共產黨一國一制啦

屌你老母on撚79

網上欺凌都算係壓言論自由窩。

係一條死落，走快d 啦。

咁你又上

正所謂
得道多助， 失都寡助
而家以結果黎睇，邊個失道，邊個先係扑街，都好明顯啦。

而家我有冇唔俾你講先

警民關係

屌你老味 樓主語氣十足班狗
挑撥離間

其他唔知，但推啲人出去做啲激進行為，連登一定難辭其咎

好多學生都唔知連登唔係人人都同佢地一樣咁純，推人出去「整靚個畫面」，自己就匿喺屋企做軍師

通常係強勢一方先唔要玩公平，弱勢一方唔要玩公平究竟係咩玩法？
呢d 咪係on 9 囉，連最基本嘅野都未搞清楚。
抗爭窩，大學生窩。

樓主大鑊，快啲走

咪玩啦
連登係第一個出嚟叫人散水嗰班人嚟㗎

難聽講句，依家既連登本身就係俾人抒發黑暗面既地方，累左班00後單純撚就真既

你無唔俾講，但有好多人欺凌緊樓主，要佢唔敢再講，你地迫緊樓主講野要自我審查，咁樓主就無左言論自由。

欺凌？
你夠膽講出黎就預咗俾人批評㗎啦
你要講出嚟嘅自由
人哋都有講出黎嘅自由
然之後你就喺度就話網上欺凌唔俾其他人講

會出去嗰班根本唔得閒望連登

好記得啱啱開始嗰陣
連登係咁話危險要走
之後班友已經進化到睇Telegram唔睇連登

批評可以，但批鬥就係欺凌。
有好多人批評樓主，但更多人批鬥緊佢。
你唔係扮睇唔到掛？

點批鬥呢
乜威脅到樓主嗎
樓主有同你講心理受到威脅嗎

換美金保障自己財產都睇唔到成效就算吧啦

講言論自由 公平講左年幾啦

得到咩呀 乜撚都無呀 仲要比人搣埋港人治港 高度自治既原則呀

你同我講要唔針對政府，對佢公平 d?

市民訴求有無聽過呀？

縱容黑警亂鳩拉人打人 有無受到制裁呀？

易家就要我地左膠上身去對事不對人 無野下？

找左條舊數先啦

你拉曬果3萬狗 加同香港人道歉

或者肯再審視下個報告有無可取之處既

你扮睇唔到我真係無你辦法窩。

你咁撚正義
地球嘅安全靠晒你啦

你做又死 唔做又死 其實點都死 冇話害唔害

呢啲垃圾煽動論
根本係收錢論外國勢力論變種
用意在污名化場抗爭
藍屍講都算
唔知幾時開始有班傻黃都講埋一份

網上欺凌還網上欺凌
言論自由還言論自由
兩樣野黎，唔好搞亂

第一，依家有冇唔俾你講？
有冇bam你ac？
有冇限制你留言？

第二，所謂網上欺凌
呢度好多人指出左樓主既一D基本邏輯謬誤
然後樓主視而不見，拒絕正面回應，導致俾人當五毛 or block
咁樣俾人當五毛係合理懷疑
呢D唔係網上欺凌，係自己on9
面呢係人地俾，架呢，就自己丟既

最後，你地D咁既技兩十鳩幾年都冇進步過
當年由香討到高登到依家連登
你D五毛都係用同一種手法：混亂logic
要拆解用返基本邏輯就得

如果有人再見倒呢d post，請一定要駁完再block
等d冇ac既人知道謬誤係邊
同時留返reference第日指證佢地係五毛個陣做source

自己無獨立分析能力
上撚晒頭 當連登係現實
精人出口 笨人出手
只能怪自己

明眼人都知三民主義條垃圾混淆視聽啦，以為自己好醒

你係以戰敗一方嘅身份黎要求勝利一方做野，定係以細路仔嘅身份求大人討公道？
你諗諗你係咪食懵咗？
你地而加輸左啦，係輸到貼地，憑咩要求林鄭做野？
如果係你地贏晒，會唔會理港府甚至中共嘅要求呀？

講到cctoy一文不值
到搵戰犯嗰時又瀨cctoy

你露左餡啦5毛啦

當年香討同高登就係咁俾人攻陷
冇人反駁既野慢慢變左真理
有好多人冇ac都睇緊
唔想呢度都變成咁
希望唔好就咁block就算

現實個個都跟制度生活
但心知制度有佢腐敗地方
連登就係提供改變制度機會既地方

網上欺凌就係會損害言論自由。

反獨裁無錯 but also
Beware that, when fighting monsters, you yourself do not become a monster... for when you gaze long into the abyss, the abyss gazes also into you.

當年高登係因為追擊熱狗社毛5毛而玩完
個個post 一入到去全部都係乜list乜list
追擊仲多過正常回po

Good morning Sir
今日遞起左腳定右腳屙尿

真係好肉酸唔知以為你baby kingdom啲大媽

樓主走先

言論無自由係解政權無比權你去講，例如反對中共嘅說話，你明未呀？

屌你咪屌你囉
洗擇日

佢地點會唔明
班垃圾係刻意混淆視聽

失敗撚

弊在好多懵撚成日要扮清高屌柒人但係自己正正仲係連登一員先過癮。呢班傻閪先係最撚廢得把口連離開連登都做唔到。因為係出面都無人 Care 佢係邊個只係一個死毒撚。 唔通我明知 discuss 係五毛論壇重要戇鳩到走入去鳩叫。

咁垃圾都有三百幾正皮
佢地真心覺得呢啲歪理係真知灼見

傻鳩樓主今日死左未

一次過block哂上面班護主狗

佢哋啲扯貓尾手法來來去去咪又係嗰幾句
真係以為冇人發現到

正視聽
同大公文匯班左報一羨
樓主又老屈連登係大台
扮中立理性撚

呢班潛伏係連登咁耐嘅左膠五毛狗隻
耐唔耐就出嚟帶風向
一早睇穿哂

無成本 點解唔害

口講可能係 但實際上幾時有一味反對 完全調轉下話
你睇下肺炎 幾配合政府施政
早排仲要同中共/黨媒同一立場 成日笑鳩人外國抗疫廢

上面句句都事實

做乜唔幫樓主推post？

因為未開工，等等推先有錢啊亲!

可以試下全民極不合作運動

喂樓主畀cctoy圍屌緊呀
你留得一句仲要不推文對唔對得住手足？

非常認同個標題
但個內文顛倒黑白 偷換概念 如果咁都可以有人撐
真係正如個標題一樣連登害緊香港人

手足

我覺得主因係大陸對港施鐵腕政策為災難源頭

但香港本土班上街放火，打爛哂商鋪班暴徙係助攻

和平表達訴求，永遠係最有力既一種表態，一變暴力無論爭取既理想有幾高尚有幾正確，都只會比大陸有位入，同埋得唔到誇界別既市民支持，試問你樓下間鋪比人放火燒，波及埋你間屋，你有乜感受？

所以一隻手掌拍唔響，中共同本地暴徙一唱一和，做成完美災難…唉！

叫人換美金真係笑左

唔洗不推
呢啲歪理都buy嘅on9最好早日轉藍
幫手拉低對家整體智商

件事出現可協商既一刻，係政府縮，暫時收返送中惡法，但班暴徙貪得無厭，襯自己個勢起緊，就chur住去冇一刻去想下點收割得來不易既成果

到中共再由縮變硬攻，成件事已得一條死路，加速逼死左hk自己

藍屍暴徒先冇資格講民主

駁唔刀。

支那人既説話
連個標點都信唔過
幾低能先會話袋主先

樓主，你完全搞錯晒因果

冇777同加速師的初心
（陳同佳到而家都仲未有心情去台灣自首！）

強推極有問題的送中法
引發大型示威，
之後死都唔撤回惡法，
仲強力鎮壓和平示威

根本就冇之後的事情！

真正殺人的係上面班政棍出問題，
而唔係連登

班食屎狗輸大左

係！個po重要有成三百幾個正評，嚇撚死我

原本仲停留係#382嗰陣我仲想認真覆佢 睇下可唔可以救多個 點知覆覆下見到#385 我就知自己曬鳩氣

垃圾波台狗post
拉

講野同黃永條死藍絲一樣你係咪佢分身AC

其實都幾撚悲慘下
我身邊有個黃嘅朋友 佢知道政府係錯 但成撚日比啲好似好有道理但其實係偷換概念嘅文章文宣媒體影片之類影響到 然後就自我懷疑 審查 真係唔知香港重有幾多咁嘅人

乜撚都話係波台

袋主先，拼音輸入法?

正皮樓主 明明係中國肺炎就做到哂 罷工罷課罷飛
證明左只有增加政府財政支出去幫助市民外
根本妨礙唔到香港首長繼續留任

講到好似連登有200萬人起到用緊咁

咁係政府有問題在先
又唔見97-2003前有咁多問題？

大年年前已經咁講。 完全同意

你可以插盲自己對眼，合埋自己對耳，扮睇唔到警暴，扮聽唔到民眾嘅訴求

咁你嘅生活會開心好多，好似農場裡面D🐷咁，

但睇唔到，聽唔到，係咪就代表呢D野唔存在呢

關波台撚事，我地唔收呢啲垃圾

關波台撚事，咩都入鳩波台數

而家先知咩

印象中嘅波台應該係蓋清王騎港父呢種
唔係樓主呢啲垃圾

你睇下樓主啲回應先
低質到笑都要撐

物以類聚

日日覺得中共逼害緊香港人
樓又買唔起，貧富懸殊
交通又管理不善日日塞爆車
食野又貴又難食，因為食緊地主份租金

波台大佬
入唔入到波台要問你先

呢個平台從來都冇分黃藍，

只有分「冇人性」同埋「超冇人性」，

如果咁都唔知道，我建議你quit登

連登最正係有粒起底掣
I LOVE 連登

二毛閪屌你老母

你老母=雞
低質二毛你都撐 祝你死全家 屌你老母

前半同後半係兩件事黎
唔好spin

不嬲班冷氣軍師都推手足去死

咁quit連登喇，廢事整污糟咁高貴既你喇

拉

成日話人批鬥，係網絡欺凌就係打壓言論自由
咁我就好想認真討論下
例如一個人睇完呢個post 有反對or批評既意見
咁佢留名屌好正常
行駛佢個人既言論自由
咁同時有一百個人睇到呢個post
然後發表反對意見
點解就會變成批鬥，網絡欺凌呢
可唔可以閣下言論堅係乞人憎呢？

Blocked 88

係呀 最好個十二個人死撚埋 到時好大個核彈

醒下啦柒頭

開始覺得吸啖氧氣都害9香港人thx

樓主分化科考幾多分？

最好係攬炒啦..........但明明送中條例比佢過就最好既攬炒，咪等嚇走啲外資囉，做乜又走出黎反送中而且美國企業都唔驚架啦，睇下幾多大企業支持拜登奶共

睇連登同睇蘋果日報一樣
由你認真睇一刻已經輸左

革命革左成年幾 五大訴求 有邊樣有
講中左 blocked , 唔係 撤回左咪算

講中左同我block 哂佢

革命無完過 , 快樂抗爭

咁睇得起自己啊
連登仔何德何能搞衰香港

其實班連登仔去殺一殺 , 應該可以團結返 , 香港人 報復
連登仔思考一日後 : 都係等TRUMP TRUMP 救算

BLOCKEDBLOCKEDBLOCKEDBLOCKEDBLOCKEDBLOCKEDBLOCKEDBLOCKEDBLOCKEDBLOCKEDBLOCKEDBLOCKEDBLOCKEDBLOCKEDBLOCKEDBLOCKEDBLOCKEDBLOCKEDBLOCKEDBLOCKEDBLOCKED

又唔好話順民唔好，好多國家人民都順民緊，即使南美幾美治安經濟都好

港豬

因為你都係五毛 Blocked

咁你有咩高見呀
垃圾5毛
係屋企做鍵盤戰士

次次呢啲POST都會出現一大堆隱藏五毛
block多幾件 正呀

唔係計贏輸，我地只係唔跟你地大陸果一套